話你係豬你又唔撚係豬 話你係屎你又唔撚食屎

傻閪

Ok

而家啲差佬...

屌你老母留名

My power powerful